鍾意人嘅感覺係點㗎 話我知

點知自己係咪鍾意人 好似未試過

你會天旋地轉 成個陀螺咁 啲人以為你痴線 但愛就係咁

想做佢隻狗

陀螺 GOOOOOOOOOO SHOOTTTTTTT

我都唔記得左
搵唔返個感覺

無時無刻都想見到佢

用十萬伏特啦

想做佢隻兵

其實我對住好多異性都係咁

唔想做兵

我平衡力好差

會睇last seen

我都想知，初戀都冇呢種感覺
未試過有女仔比我天旋地轉，無時無刻既感覺

一定有人contact㗎咩

會失去自我，無時無刻都諗住佢

會stalk佢fb ig